黑色拉布拉多離家冒險 被尋回時竟帶着一狗一羊好友

狗狗走失，作為主人的當然時極為擔心，但這隻黑色拉布拉多，似乎便沒有考慮到主人的感受了。牠在出走一天後，被人發現在6英里外的田野上奔跑著，而且身旁還有另一隻白色狗和一隻山羊。看來牠逃家是為了探險，更相約了好朋友在一起呢！

狗狗明明受到家人寵愛，但仍禁不住要冒險的心。（Kyle Krier）

在美國堪薩斯州的Krier家，他們養了一隻黑色拉布拉多阿Bo。這隻阿Bo天生愛冒險，而且極喜歡交朋友。在1月中時，這隻阿Bo竟在夜裡逃了出去，可能是想到處冒險，但牠忘了要留下紙條給家人，結果令全家上下都極為擔心。

Kyle拍下阿Bo奔向車子的一幕，但阿Bo還帶著兩個朋友呢！（Kyle Krier）

逃家6英里去冒險

女主人Laura Krier表示：「第二天一早，我們才發現家裡的阿Bo不見了，我們全家都很擔心，怕牠會出了什麼意外。」不過，在中午時份，已有人告知Laura，在6英里外的田野裡，有人看到一隻與Bo極為相似的狗狗。於是Laura便與丈夫Kyle一起駕車到現場，希望把狗狗接回家。

這隻小狗和山羊，都是鄰居飼養的，也是阿Bo的好朋友。（Kyle Krier）

鄰居家好友

當去到目標位置時，他們發現阿Bo並不孤單。Kyle看到阿Bo從遠處跑來，便拿出手機拍下影片。在影片中，3個小小身影從遠處向鏡頭奔跑而來，等到靠近時才發現除了阿Bo之外，還有一隻白色狗和一隻山羊。最後，3隻小動物竟然一一上車，像是回到自己熟悉的地方般。

3隻小動物老實不客氣的，一起擠上車。（Kyle Krier）

Kyle一眼便看出，白狗Ozzy和山羊Libby，都是鄰居飼養的。但很明顯的，這3個小傢伙感情不錯，猜測Bo在離家後，便去到鄰居家找朋友，然後一起冒險。最後，Kyle要將狗狗和山羊送回鄰居的家，而阿Bo這趟冒險旅程，就這樣便結束了。當Krier告訴朋友們這件事時，大家都覺得很驚訝，不過看完影片後，他們都相信這是事實。

幸好車子空間夠大，不然這3個好朋友便沒法一起進入車裡。（Kyle Krier）

網民看到這報導後，都議論紛紛，稱牠們可能是合謀逃獄，沒可能3隻一起走失吧！更有人笑言可出一本童話書，書名就叫《兩隻狗和山羊的冒險》，應該會大賣。Kyle表示以後會看管好狗狗，畢竟在野外是十分危險的事。

狗狗與山羊已送回給鄰居，下次出門時要先通知主人啊！（Shawna Huggans）

Libby最on9
妹下妹下咁跟埋出去
Btw
好想同佢哋一齊冒險

片?

好得意

白色狗狗有異色瞳

隻羊好得意

隻羊個柒樣
好想打鳩佢

傻仔

隻羊行得咁慢 狗狗都等埋佢
好有愛

想join

真係自己衝上車

好正

佢3個一定玩得好開心

話唔定佢地識講野

Cls
好開心

隻羊是後備儲糧

狗版哈姆太郎

好on9 但又好可愛

仲多朋友過人

等睇迪士尼新電影

好過引

主人應該試下裝個cam係隻狗上面

不定有下次